號 召 大 家 一 齊 改 IG 名 表 態

我知雖然改個ig名好似冇咩用
但如果大家齊心一齊改
甚至號召世界唔同地方嘅人一齊支持就唔同講法
呢兩日好需要將香港嘅處境推上國際層面

同埋改完名好似可以14日內用返原名
利申未試過

大家一齊喺IG名後加”.standforhk”
大家覺得點

Push

今同去前線打卡有咩分別？

都係想世界各地嘅人都多啲機會留意姐
我自己都覺得同轉黑紫荊花profile pic本質上冇咩分別
但都算係多一個方法支持

我本人都係唔鐘意轉icon，好港女，覺得如果真係支持就出戰場啦，不過不分化

其實好多人都有轉icon同上場，甚至企前線
唔一定轉咗icon就代表唔會出，當然難免有啲人真係只轉但唔出既

我就係知好多和理非其實都
冇勇氣衝又冇勇氣打狗
甚至乎連黨鐵個閘機都冇勇氣跳
所以我先覺得大家應該一齊做啲野等多啲人支持
所以都係想問下大家咋
如果覺得太膠嘅可以無視我

推

你做岩
每一樣野都係幫緊件事
最緊要唔好覺得小而唔做

推啊

繼續推

今點解要多此一舉？真係有宣傳嘅作用咩？

咁我不如follow個大波女警啦民意喺香港嚟講冇用㗎
改ig名又點唔到人數

冇就唔需要咁多手足每次都做咁多文宣、貼連儂牆啦

你ig接觸到嘅人面，點都唔會夠連儂牆廣掛，定還是ching係KOL？

只要係任何一種方法，可以試嘅就試，兄弟爬山啦，icon我就冇換，但都唔好一竹竿打沉一船人，抹殺出心出力嘅手足。
KOL

大j